邊個話足球係婑人玩？盤點三大高身球王

第三位

Edin Dzeko 2.03m

外號波斯尼亞寶石，曾經帶領狼堡勇奪德甲冠軍，本季英超冠軍曼城名宿（轟入五十球，助曼城成為雙料冠軍），現為羅王前鋒重心地位緊貼托迪！

第二位

Romelu Lukaku 1.90m

人稱渣古，年幼時在青年軍68場轟入150球，憑16歲的年紀成為了歐洲聯賽冠軍盃史上最年輕的球員，現為中游球隊曼聯效力，神童曾力助曼聯旗歐冠十六強賽「巴黎雨夜」3-1奇蹟逆轉聖日耳門！奠定國家隊首席前鋒地位！

第一位

Nicklas Bendtner 1.94

曾效力勁旅阿仙奴，祖雲達斯，此子擅攻擅守，其出色搶點防守能力幾乎最代當時阿仙奴主力中堅華美倫位置，為人津津樂道，亦為史上第七名年紀最少登場的丹麥國腳。

針王

牙針比人拉左

伊巴？

丹麥球王

阿朗無份?

187

現為中游球隊曼聯效力

清高邊有咁撚高

真係中游

圖三錯圖
pls check

下遊啦
對降班球隊都輸

屌你老母BoA

原來的士高真係高

五十球

三個都廢
證明足球係短人運動